被捕學生 求援助

我9.15號比狗拉
屋企嘅所有嘢都比朋友扔晒(因為驚搜屋
而家連唯一嘅背囊都比狗收埋
夏天衫褲都無晒

本身六月初為咗場運動已經辭咗份part time
七 八月 已經用我咁多年嘅利是錢貨金
到後嚟要靠好心人比飯卷我先食到飯

我知問錢唔係太好
不過我真係想要少少錢買衫褲 同二手電話

如果想要更加多證明可以tg 問我攞

幫你推下

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

力推

多謝
P牌推唔到po

推

幫推先

幫推

Push

push

唔好怕羞
但去tg揾幫手會安全d

樓主 如果家長幫都唔夠既話 揾我

我都窮 所以最多幫到三百蚊only

幫你推
家長grp 無既話再開
依到講驚你自爆

我tg channel 無晒

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

住邊區？

612 基金會俾錢你買電話，仲有緊急經濟需要都得

港島

@gwok3naan6ng5gam1
國難五金

@canigosomeplacefun 寶寶 channel admin知助養計劃

Ig搵大 page admin佢地應該都有門路

Tui

搵我,可即日交收，提供相應支援

去tg搵幫手

721

召港島家長

巴定絲先